【台灣大選】潛逃4年通緝犯 高雄投票時落網

2020-01-11 14:36 文字大小
高雄市莒光國民小學票站有通緝犯落網。網上圖片

台灣的總統及立法委員選舉今日舉行，全台各地投開票所湧現人潮，不過高雄市莒光國民小學票站，今天上午有盜竊通緝犯現身投票。警方，待通緝犯一投完票，隨即上前攔查，並將犯嫌帶返四海派出所接受詢問。

台灣傳媒報道，警方擒獲46歲姓龔盜竊通緝犯遭地檢署通緝長達4年之久，警方密切追蹤疑犯一段時間，掌握他最近出沒高雄市左營、楠梓一帶，今天在投開票所執勤警員發現龔的行蹤，按兵不動，直到龔投完票才上前攔查。

疑犯措手不及，被拘捕時還直說，長年都在外地工作，並不知道被通緝。警方詢查後把疑犯解送橋頭地檢署。

都要投埋票先拉

香港遲下唔投奶支派就係犯法即刻拉

竟然俾佢投票
好過香港警甴

曱甴保護假票箱

寧願俾人拉都要投票

佢既公民意識好過好多人

香港好似坐緊監都有得投嫁